銅鑼灣F出口閘，有不明人士扮職員（懷疑想捉人跳閘）

反光衣上咩字都冇，又紋哂身咁

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

依啲真係會郁尻佢 又唔係黑警 郁完跑走

西灣河都有